[Pass the ball to Huguain,Bakayoko bang!]AC米蘭球迷討論區 85

2018/2019球季季前賽賽程：

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

留名

35 Plizzari
23 Strinić

Shit 下次加返

尼尼唔係走左咩

巴卡！啪啪啪！
有級數中場就係佢

原來一隊有成33人

仆街加啲唔加啲
勿屌

唔緊要啦

依家記得就執定範本下個po用

講番中場 我覺得伊巴根本做埋playmaker 加 inside forward

7 savic

伊巴哩種球員萬中無一

Simić Vergara Plizzari, Gabriel, Mauri, Gabbia 呢D邊緣人加走左既尼尼都7個

希古恩已經算接近佢

huguain

真 冇乜幾可一個高中鋒身型
但身體平衡同柔軟度一流之餘 仲要有攻中嘅技術同組織能力

第一次開post就咁快爆咗

柒

Gabriel has terminated is contract with Milan and has signed a 1-year contract with Perugia. [Sky]
又清一個

唔好笑 斜恩回後造波能力係好強

開季就慢落黎

真係擔到大旗
自己搵到食之餘又造就到隊友
仲要帶起埋隊友, 以至成隊波

希望慢慢有默契啦
熱身賽佢同suso真係睇到人好尷尬

我笑個標題打錯字咋

扣埋蒙隊阿隊23個差唔多

自帶體系

Shit

唔好發夢啦，蒙牛一定正選

不如廢咗個post 好柒

其實施華唔差，點解要外借

According to what was collected by the editorial staff of SpazioMilan.it, a few days ago medical visits were booked to the La Madonnina clinic by the Rossoneri club, but the name of the possible beneficiary is still unknown. This is clearly for the moment a mere precaution, which will then eventually be confirmed by the company of Via Aldo Rossi. New hit on arrival

唔怕啦

我呢個字係語帶雙關
比喻斜恩好似hug住古仔咁carry米蘭

Modric

smsmsmsmsmsmsmsmsmsmmsmsmsmsdasdmdmasdmsadamsd

原來米蘭第一輪要延期

你嬴

打肥安無查漢用

嚇我唔到嘅

冇出場機會
不過當時又冇預計bacca真係走到嘅

佢一走成隊波跌咗唔知幾多級

Agent Giuseppe Riso has arrived at Casa Milan [MilanNews]

真係BASELLI

但真係柒

Agent Beppe Riso has arrived at Casa Milan. [MilanNews]
Baseli?

Baselli

我已經兜到

jankto,baselli啦一於

如果個post節奏同過去幾季差唔多
可能意味住成績都係一樣同過去幾季差唔多

但本質都係柒

屌
咩心情都冇哂

訓先

睇撚撚點啦咁就

可能Gagliardini

話左

終於要走
好可惜
與其留錢馬不如用佢
反正質素唔覺得有大分別
應該係錯在佢唔係意大利人

jankto今季借左去森多, 巴斯利又要你十幾廿M用番拖拉機好過啦

真 Baselli不了

咁姐係得返Gagliardini?

唔明有乜咁可惜

好難突然有大進步
咁多奇蹟咩
分數上高過上季, 又踢得有自己一套風格, 我都收貨

唔洗講到咁白嘅
畀返個下台階人啦

簽得西瓜既就肯定為左衝前4
唔通為左保6咩

可惜在錢馬彈起咗
本身佢出場表現都唔差
就算做唔到神龍都有potential發展做穩陣嘅龍

topic 太長啦
長到咁搵左陣先見到後面寫米蘭 先搵到個post

雖然唔算絕對主力, 但國米好似又無乜賣既理由

理論上係
如果衝唔到就其實應該要炒
但如果要開刀炒名宿又真係

咁真係唔知為乜
可能傾卡達拉既定位

實係Baselli 啦

好似上個post咁就算啦
簡而精

望就望撚撚有進步啦

係d咁敏感既時間傾

話比我知一定唔係佢OK?

如果真係發展到咁, 佢最好都係自己走算啦
不過再請嗰個真係唔好再求祈搵
下下季季轉都唔係辦法
班球員點跟

但唔會傾高美斯啦
真藍黑邊有時間搵替身

總之FM續左佢真係害左佢

望有君子協定 教唔掂自己走人啦

Sensi啦

得罪講句真藍黑都係selling club
搵唔搵到替身應該唔係咁重要

明叔咪黎喇好嘛

可能 sensi 呢

但高美斯都算係定海神針喎

本身諗住係臨時
而家搞到咁

早幾年吹到潛力幼幼 好似打唔起？

基本上高美斯算係有價冇市, 真藍黑唔會平放但大球會對佢年紀同核心打法應該都有顧慮

Milan want to get rid of Montolivo, but the player is refusing to leave, according to @MCriscitiello.

識玩, 話撚左條仆街唔出聲一定想留到完約

扔佢落梯隊啦, 幾撚收家等佢知道自己

係西瓜皮都冇必然正選

我意思係有合理價錢應該都會肯放
當年bonaventura都係主力
都係咁走

D外國蘭迷上晒腦

好過叫人找數既

鳩頭佬最後的遺產

叫佢地清醒d

仲要高薪續約

正垃圾

我知你講咩但應該都唔會係佢既

你講嘅我都同意, 好似都有3張嘢
我諗around 15m都應該有交易
但印象中今期好似冇傳過gomez

仲有位俾佢咩

上年就傳過 ...

只係諗起主力, 臨近轉會窗完結, 對家球會係阿特蘭大
先諗起呢個例子

無位唔洗諗喇 諗下點迎接明叔好過

即食應該都冇咩位置畀到佢
長遠發展又唔會諗到佢
預計都應該得返3年左右貨仔

之前係有
今期好似真係冇
算啦我睇大家已經ff到傻Q咗

呢個轉會有左翼真係可以比80/100分

我好滿意李安黎左1個月就比左咁多人我地
夾唔夾到就睇撚撚功力, 作為反撚會長既我決定等多陣先屌
係LOCA仔個度有少少扣分

我地個幾月前都比UEFA搞鳩緊, 仲想點

已經好好

唔好 baseli

買人方面無得挑剔
係清唔到蒙牛可惜

原來馬鹿今日生日

算啦呢條撚樣我都預佢留到出年架喇
唔好比佢出場就OK

lm

收晒貨架喇
唔駛要baselli 了

Jose Mauri’s agent is at Casa Milan [@AntoVitiello]
哇 仲清
會唔會mauri換sensi 之後入埋baselli

Crotone and Milan are currently discussing Stefan Simic's return to Crotone, where he spent last season on loan from Milan [Sky]

其實蒙隊長都幾慘，有時見佢個頹樣都屌唔落

挽留
蒙隊蓄力斬同致命(回)傳送長留米蘭迷心中

ching sick ball

There’s interest from Milan for Sergej Milinković-Savić, and there was an attempt, but there are no "real" negotiations between Lazio and Milan. It's a difficult operation, especially to do it within 24 hours, as Lazio would need to find a replacement. [Sky]

Milan made an attempt to sign Milinkovic-Savic but the formula did not satisfy Lazio. Right now there are no ongoing negotiations. Deal is difficult to be done in 24 hours due to the potential formula and Lazio would not have time to bring a replacement [Sky's Luca Marchetti]

mauri其實可留

Jherson Vergara has arrived at Casa Milan to discuss his contract with Milan, that expires on June 30, 2019. [MilanNewsIt]
呢條友真係幾時先走到

扭波型中堅

聽講辣殺唔著93號 轉7號

Diego Laxalt will wear the number #7 at Milan.

咁爆

算啦 追第二個啦

最後24小時

咁突然

食屎啦垃圾sky

Meanwhile Jacobelli of TuttoSport says that Milan are challenging Juve for Milinkovic, and that the situation should be monitored until last minutes of the mercato because Milan are strongly involved in the deal.

Milan have booked a medical for tomorrow at La Madonnina clinic, according to @cmdotcom

邊爭得贏祖

Maldini has left Casa Milan, Leonardo is still inside.

朝九晚十 索性係入面訓埋喇

最後一日仲要清人

同買SMS

唔通諗唔到點買sms就唔收工....
咁佢都真係唔使收,咁高難度

Milan have reached an agreement with Lazio to sign Milinkovic-Savic on loan for €40M with option to buy, according to @sole24ore

希望真

假架

係全意足球玩過估波膽遊戲，估中米蘭嬴蛆2-0，嬴咗件米蘭主場波衫

After the signings of Laxalt and Castillejo, the incoming Milan market is substanially closed. Milan will only focus on small outgoing transactions. [@AntoVitiello]

Di Marzio says no confirmation about any negotiations between Milan and Lazio for Milinkovic-Savic, neither from Milan nor from Lazio, Simone Inzaghi and the player’s entourage. Milan’s transfer market should be closed at this point

笑死，d人話迪馬確認到賓周馬
睇黎轉會完啦

轉會係去到香港時間幾點鐘呀？

梗係信迪馬啦
同埋ffp就知

18號凌晨兩點

藥膏太慢要做多次體檢

仲要過多6個鐘先可以f5 睇新聞

原來有新po

句tag咁長....唔怪得睇左咁耐都搵唔到

就算宜家睇過隔離有粒點我都係認唔到個post

個topic真係好尷尬 快啲推爆佢

bang！

bang！！

bang！！！

雖然米蘭仲係凌晨但都會自動f5 twitter睇下有無新燒析

巴索利

李安開通宵簽佢, 好快有消息

你個腦嘜先諗到依個topic

李安納度同馬甸尼絕對今季米蘭最佳收購....

都靈報得睇怕係假架

串錯字

今日有冇得瘋狂打丁

唔講唔覺原來基斯坦特已經身價25m

如果佢留米蘭2.5M都唔知有冇

仲要以為自己解釋到，其實柒上加柒

有邊日冇打

又恰邦邦

陳述事實咋

好慘

Bang!!!

真係好尷尬....

大家推慢啲個post

而家先17X
仲要今個星期場波改期
幾時先爆到

係咪下個禮拜先有西波睇

係, 作客拿仔

napoli, bang bang!!!

無得咁講嘅，佢之後去到賓菲加，巴勒莫同比斯卡拉咪又係收皮，係好彩去到真藍黑打返起啫，前後用左四年先打得起，有邊間球會可以等到咁耐丫

今日簽到SMS 應該可以推到半個Post既

Tiémoué Bakayoko (celebrates his 24th birthday today) will be presented to the press at 15;00 CEST at Casa Milan, while the official announcements regarding Diego Laxalt and Samu Castillejo will also arrive.

應該咁講 米蘭近十幾年始終對年青球員個成長唔多好
容錯率定環境都係

簽到SMS我一個都推爆一個post

sms! bang

近年已經好左，有迪斯里奧同卡拉比亞（雖然係因為正選出事先好彩上位）盧卡仔，古仔，再對上一個青訓出身我都唔記得係邊個了⋯⋯

意甲大環境都係，本土都好耐冇頂級球星

唔好再bin

Today's @Gazzetta_it: Milan will try to get Milinkovic till the end of the window, but also continues to follow Rabiot.

樓主基佬

專心J沙域好無

肯收皮未d報紙佬

吹埋今日無得吹

SMS加拉比奧

打包

可以J到今晚轉會窗完

留名睇空炮

sms
我信左了
有冇人同我一樣

找數先啦

無錯
腳毛清找數信一半
高清找埋信埋另一半

改個名又一條好漢啦

Huguain

依度有冇人其實想換教頭
以往名宿教波都冇好下場

肥安

真

10,9,8下個到七號舒夫真高

教緊烏雞la

烏克蘭

啱啦練多半年功過黎

過幾年Honda教

Lega Serie A is pushing for #MilanGenoa to be played on August 21 (Tuesday), according to Corriere della Sera.

延期2日

邦利拿回歸教

隔幾日又要對拿仔

我轉做教練

教進攻一流

等我返黎教

米蘭新援囂古恩

電話教波大法

左閘好多人，又勒索 又RR 又世亞

會bin幾耐

希望下年可以清走波叔

意大利8點啦

加油啊
李安bb豬

翹股恩

點知最後簽既係阿古蘭尼

有自己都貼

佢笑串錯咋

又柒

唔好bin佢啦

樓豬真係幾柒

唔期望簽人 只求解決蒙撚

高汁post名留名

🎉 Happy 24th birthday to Tiemoué Bakayoko! 🔴⚫️

Montolivo can join Parmes according to La Stampa.

拖連奴想買Soriano

Baselli

買sensi啦一係

明叔

Torino will only sell Baselli for a high offer (€18-20m). Leonardo could offer a loan for €3-5m with option/obligation to buy. #TuttoSport‬

#GdS: Milan with a “rich” market due to Tas. Other clubs who have received sanctions from UEFA are annoyed with the situation.

Milan tried for Milinkovic-Savic, offering €30m for his loan and €50m + Bonaventura as an option to buy but Lazio rejected. #TuttoSport

有20m就唔考慮明叔啦

on9 rich就唔使又先借後買又清人

Ffp gua

option to buy, 仲要用老多一年既屌仔+50m, 拉素咁都肯就真係on9

強制咪算,option to buy

財技黎, option 計落下年, obligation 計今年
Btw 都體唔撚信

原來是咁

Mauri咁

擺明陰陽合同

咁Sensi 好過Mauri 現時計

蛆仔馬神解約

臨急臨忙去邊

唔通MR X 就係......

近年好似多傷

去米蘭

國際

我要sergejjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

FF:
報紙佬故事串連一下
尋晚話米蘭仲會簽多個中場
包起咗一間體檢診所
馬神解約

浮面了

馬神 -> 我蘭
蒙撚 -> 蛆仔

馬自撚斯奧

馬神唔傷的話打DMC ok 架

真 上季傷到仆街
加上屌帥好似唔多鍾意用佢

上季冇點傷 係屌帥唔用佢

靠我地d垃圾隊醫就算啦

上2個月馬神黎過香港，應該去傑志，大家唔洗FF

32歲咁快去 起碼踢多一兩年先啦

去掘下金好過 洗鬼黎呢到捱世界

黎米蘭踢一兩年先

二石ff到出哂血

佢黎都幾好呀

有d期待fifa 19 既我蘭
sm其他辣殺英超隊

大家冷靜d,李安傾緊阿古蘭尼喳

上年先比阿仙奴SM

sergejjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

食屎啦阿狗

李安係咪miss左鬧鐘未起身

舊年傻邦過嚟果陣已經ff過

好似話通頂無收過工

大家著返褲啦

一早估到Savic冇可能

明知冇可能 #28028仲日日J到虛脫

唔好怪佢 佢冇左打飛機對象

一開始已經冇j過 斜恩呢啲都叫現實啲 sms真係

鬼叫李安馬隊呃我地話簽星級中場

人地冇講過

咁最衰係報紙佬

比d信心
直到sms到手

報紙佬吹水唔好信, 班仆街無野寫鳩作呃稿費

可能真係馬神

啱啱見到篇野話佢唔想係意大利踢嘅

唔知啦, 唔官宣都係持觀望態度先, 啲新聞日日幾十篇, 都無三成係真

傳去美職

即係SMS 仲有機

馬神

未到兩點都仲有假希望

Bakayoko, Laxalt and Castillejo will all be presented today at 15:00 CEST at Casa Milan.

應該無，twitter好靜

無啦, 公佈埋三個新球員就DONE

睇落就算買中場都要等冬窗了

分分鐘買拜仁個泰亞高艾簡達拿仲平過sms 不過人哋要踢冠軍球隊唔會嚟我哋隊垃圾

bakaYoko - 星級中場lol

最已陣

喱個唔會黎啦

Official: Laxalt is a new player of Milan & Jherson Vergara has moved to Cagliari.

Confirmed numbers:

Castillejo 7
Laxalt 93
Bakayoko 14

jer神終於走到

Soriano去拖連奴

Baseli

pato同佢個agent一齊上咗機

唔J了唔J了

AC Milan Offical:
Milan completed its incoming transfers for this summer transfer campaign.

掃走蒙隊未

即係係咪熱拿亞用辣殺嚟填咗簽乙金條數

yes, 提前1年買斷, 即係milan呢個window係呢個deal出左幾m

轉會窗完未？

我地完左

應該追唔到SMS 簽alternative既Baselli

完了吧

如無意外

無incoming 仲有outgoing
蒙撚快躝

到頭來可能係蛆仔簽Baselli

傳緊話本身個體檢係幫pato book

level management. A month ago it was just a dream.

The Leo-Maldini operations in 20 days of Milan

IN: Caldara, Higuain, Bakayoko, Castillejo, Laxalt
OUT: Berry, Kalinic, Silva, Bonucci, Antonelli, Locatelli, Gomez, Vergara

唔撚係掛

簽佢不如當初留AC華

撚帥唔會用阿華留都無意思
除非波叔換Pato, 唔係唔好返黎

幫Huguain book , 新晉國腳嚟

有排抽

應該以後都係咁叫

西瓜變苦瓜

AC Milan are delighted to announce the signings of Spanish forward Samuel Castillejo Azuaga ("Samu") and Uruguayan midfielder Diego Sebastian Laxalt Suárez ("Diego") from Villarreal CF and Genoa CFC respectively. Both players join the club on a permanent basis.

最後唔係先租後買 巴卡唔知頂左幾多錢

夾係左屌右蘇之間，西瓜都變苦瓜

再拖拉落去, 可能最後借去Sporting下季再返黎

香雞腳突登買件衫著？

洗撚買咩

diesel sponsor

屌 又好似係
自隊

office 大把隨便拎

巴卡唔要比佢

Sky: Breaking! #Milan offers a lifelong contract for former captain, Montolivo! Sky: Breaking!! #Milan offers a lifelong contract for former captain, Montolivo!

咪玩野...2016

屌十聲都唔夠呀佢老母

當奴同RR終於有真樣

Zaza去拖記

米蘭live

英文版

diu jai, suso??? rr $$一早有啦

烏拉圭仔真係好似馬份

睇緊live,D鬼佬仲j緊SMS

正常呀
我地就J Huguain

下年再買

下年可能買美欺

又係D神棍係個twitter鳩UP
搞到米蘭球迷高潮

Laxalt: "There was a lot of talk in the media (about a possible move to Zenit), but once I got the call from Milan I immediately knew it was the right choice and I'm happy."

下年平一半

Milan president Paolo Scaroni: “Milan’s transfer window is closed. Milinkovic-Savic? I’ve never negotiated to sign him, ask Leonardo if he did.”

柏圖仲係❤️⚽️🇨🇳

呢兩年都簽咗好多人

細恩話SMS留隊

下個換既位仲唔係教練！？

快

可以用依埋新人堆夠正選陣容

證明之前成堆人都唔夠料

早兩年有個名宿好似講過米蘭冇一個人可以喺祖記立足正選
搏唔到

蛋糕

痴線 玩切蛋糕

辣殺

藥膏數人頭

笑左

條友又幾搞笑

唔好係場上搞笑就得

我蘭西語幫越來越多

Leonardo: “Milinkovic-Savic? I have spoken with his agents because we know each other but there was never negotiations with Lazio for him. His cost does not fall in our parameters right now.”

球場內外都咁幽默

明明Casa Milan 近幾年先起 點解直播都可以咁低清

我今次有720p

直播找數？

你地諗左去邊啊

其實呢兩季轉會算係咁
唔似以前要食冷飯菜汁
雖然好想要SMS

睇下季中打成點水唔水到啲一線中場過嚟好過 同拖連奴拉素兩個痴線佬主席做生意真係好麻煩 次次都賣到身價1.5倍-2倍

痴撚線 睇一睇transfermarkt SMS推到成90m身價

Agger
玩d免簽玩到畀人叫乞衣
希望加度素教得掂隊波

我依家先知SUSO高過達斯拿

我記得舊年夏窗都仲係講緊50m賣 打一季多咗70m

都係覺得就算唔係sms
中場都應該簽多個人

撚撚教成季冇比人炒應該最多前6

今年歐霸係咪直入分組賽

係

琴晚真藍黑先打完外圍賽

除咗中鋒位其實無補強過

翼位多左咁多選擇都叫冇補強

補強後備席都重要架

舊年查漢一唔掂就左屌右蘇 再唔係已經要數到波叔

告仔打翼

今季都會係波叔

撚帥： 左屌右蘇後波叔

今年起碼補咗翼位同速度型嘅邊路球員
上年兩邊一齊慢 同翼嘅球員不足

另外中路都有馬鹿呢個加強返個硬度同防守 , 仲可以比多啲Kessie抖

淨係入左拿沙特都夠J

藥膏都知頂唔頂得走阿屌,定撚帥會郁拉素
同埋要落場驗貨先, 驚佢鈍

最期待左邊拿索拍查漢走屌

撚撚識鬼用人

波叔正選

最後左路

波叔
阿屌
狂龍

而家前場好多配搭可以選擇, 查漢可以去番中, 兩隻有衝擊力既翼, 好過舊年好多, M球探出身睇全局真係差LEO好多

屌原來樓主係邦邦黎？

Alessandro Plizzari will stay at Milan. Milan will go into the 2018/19 season with four goalkeepers:

Gigio Donnarumma
Pepe Reina
Antonio Donnarumma
Alessandro Plizzari

有冇隊龍門人工貴過我地

原來依家最大問題係右閘位，得卡拉仔或者阿隊

中場就希望無乜傷病，正選輪換都叫做有一堆人選，哈利仔就唔知踢成點，如果正常表現既話，其實中場都叫做夠人用

中鋒又係得番兩個，有乜冬瓜豆腐就大鑊

agger
前幾年光頭佬時期真係接近絕望
龜頭人，康屍

右閘搵波叔頂住先

右閘真係買人都尷尬
10月有conti 應該睇下佢到時仲有幾成功力再決定

真係唔知
唔怪得講野咁on9

轉3後衛陣式

買定中堅同翼位準備季中比干地玩三後衛
李安計謀深呀

睇排面前四叫可以挑戰下
同埋唔洗打死一套
但最後都要睇撚帥功力

433
-查漢/卡斯 - Huguain - 卡斯/蘇素-
---藥膏/查漢 - 拉素 - Kessie--------
拿索/RR - 籮隊 - 梅沙/卡仔 - 卡拿

4231
---------------Huguain------------------
--------卡斯 - 查漢 - 蘇素-------------
-----藥膏/拉素/Kessie, 三選二------
拿索/RR - 籮隊 - 梅沙/卡仔 - 卡拿

以斜恩近幾年個出賽率 基本係勤工

你怕告仔少咗出場仲好

希望辣殺可以打到幾年前尼尼未退化果個水準

冇可能冇阿屌

Ufficiale
MILAN – GENOA mercoledì 31 ottobre 2018 @milannewsit

找數啦屌你老母

-查漢-Huguain-卡斯-
拿索-藥膏-拉素/基絲--干地
---籮隊-梅沙-卡仔-----

, 射出黎

中堅得黑鬼達後備

希望可以多d利用下RR同查漢既死球/斬波

好想知撚帥仲敢唔敢玩442

搵隊草/rr頂，再唔係加比亞

你地個個陣都冇屌仔

呢個都係一個大問題，雖然我都唔希望啲球員有傷病，但係告仔咁後生，正正係佢進步得最快既時候，少咗實戰經驗驚會影響咗佢成長

唔好掛, 冇得變招, 傷一個就波叔打前鋒

應該似舊年杯賽同歐霸告仔打足, 講真告仔未到要顧慮佢唔入斜恩個地步

玩451都仲有得諗，玩442即係兩個前鋒一定無得換

上季告仔都算比卡叔搶左唔少機會

Bakayoko: 'Gattuso like Conte'
未上場已經拜定碼頭

呀屌打輔鋒

442就係雙前鋒呀嘛, 你要輔鋒好多個都得啦

Castillejo/Halilovic打SS都得掛

我知但唔夠人用就試其他架啦

不過到最後可能出個新仔咩咩out

咁告仔真係自己爭取番黎既, 今年跟下斜恩學野都好

阿屌打輔鋒

無左阿華而家我蘭有邊個打到輔鋒
Suso上年上半季試過超垃圾級表現
阿屌打, 前鋒可以去場邊企
哈利就算啦
波叔更加算啦
卡斯,查漢得唔得架

Tsadjout, 聽D鬼佬讀應該叫"殺豬"

433應該比較岩我地而家d人腳

唔係想搞爛gag但依家睇到個名我個腦第一時間彈左 t said dj out! 出黎

361最岩

而家玩到433同4231其實已經幾好, 352都玩到但中堅就少人D, RR都可以當中堅如果352

玩352好似太勉強

波叔差中堅未打過

搵人清波補底拉空俾rr派牌

場波推到咁後

343

6 應該點排？ 雙攻防中左右翼衛？

俾人678

等干地黎

中間蒙隊加拖拉機

蒙帥果時RR做中堅替工果場算唔錯
下半季撚帥發癲果場唔計

前面
阿屌-波叔-蘇素

Castillejo一定好鐘意diesel贊助 啲衫褲全部窄到排骨仙先著到咁滯

433
---------Huguain----------
--卡斯 -------- 蘇素------
------查漢--隊草-------
-----------拉素 ---------
RR- 籮隊 - 達仔 - 卡拿

---------告東尼------------
--辣殺 - ------ - 哈利------
-----屌仔---拖拉機------
-----------藥膏 -----------
狂龍- 梅沙 - 沙膠 - 干地/阿隊

兩隊夠晒玩

首先要有人識玩

得啦咪睇撚撚出囉, 引大家談論下陣容姐

無波叔 fail

下面個排陣
拿索 轉 波叔
藥膏 轉 蒙隊
龍用Plizzari
場場用，練到告仔變神鋒同Plizzari 變鋼龍為止

第三號中鋒

j左

我驚要護級

標題個"bang"令我諗起下面條片

0:58開始
一樣咁尷尬

到底間體檢室係book黎做乜鳩

李安同馬隊入職做身體檢查姐

Official: Milan Primavera's Gabriele Bellodi has been loaned out to Olbia Calcio

真 個個淨係識屌左野人先
講真除左前鋒位華仔卡叔 佢有邊個位用人有問題
排陣上年有d陣出過事 佢之後都冇用
比多半季時間睇下點先屌啦

維拉利爾鐵衛咁明顯

第一場仲有屌仔正選既話屌到完季

證明佢唔睇會員專區

之前巴打們仲傾緊馬甸尼職位安排有困難
做Director無經驗，佢又唔會去其他隊學野，比細既職位佢又唔好睇。
估唔到最後係掛名Sirector跟里安學野
咁樣又好好睇睇又成件事好合理

轉會咁就完左

驚俾人追數驚到

邦邦返阿記post把啦

你R春袋啦

FIFA19 我蘭可以做到11人真樣嗎？？

suso, diu jai, forever fake face

Salaries of new players according to CalcioeFinanza:

Caldara €3m
Higuain €8m
Reina €3m
Strinic €2m
Halilovic €1.5m
Bakayoko €3m
Laxalt €1.2m
Castillejo €1.2m

Reina €3m
Strinic €2m
Halilovic €1.5m
食左屎咩

都算唔錯啦
好過龍門高薪天團

M呢幾簽真係食左屎

證明佢只係唔想幫李老闆打工

哈利1.5m
m抵比人炒

M條友仲想cap多啲水先走

呢3.5完全冇必要出

Strinic €2m
Halilovic €1.5m

狂龍都叫世界亞軍
哈利真係r爆頭

狂龍成個生涯都後備黎, 一季十幾場個D, 仲要世界盃CHUR乾晒而家狀態有問題

哈利唔算貴啦，主要係連拿姐

上季下半季意甲出得5場， 有1場仲要出得2分鐘
都唔知要做咩， 仲要簽三年
而家仲傳有問題要搞到簽拿索
米拉

連拿人工唔夠當氏兄弟一半

好貴喎, 廢撚左既妖人, 降班馬都唔要貴過卡斯迪利祖, 人地西甲第5主力核心

咁係卡斯仔應該拎高D姐

世界亞軍個種廢，睇完世界盃更加覺得

Laxalt抵玩，成條左路踼哂

咁咪M做野失敗囉, 哈利打過D咩出黎先, 仲要而家係第4,5選擇

咁m無預到米蘭變銀主盤既
除左連拿3m而又放唔到錢馬之外算係咁啦

希望仲有得進步

本身哈利個type都唔係我蘭最需要
係免簽都簽巴西仔先
開頭話睇定d唔簽巴西仔住， 之後臨比Elliot沒收無啦啦買哈利
米拉都唔知係咪收左錢

無人諗到今季肥佬唔搞老馬

如果巴西仔要4m人工
咁卡斯真係抵

卡斯順便送走巴卡

米拉傾果時車仔都未出現

哈利真係唔睇好

上季下半季因為森多知佢走所以唔出佢

想搞都搞唔到啦, 咁既表現對比佢既人工邊有人要

無Mr.X

其他聯賽轉會未完架

龍門支出近11M (大細魯馬 7M , 連拿3M , Plizzari 好似0.5定0.8M

暫時計轉會 , 米蘭夏天支出 38.75M
有8個新球員

可以靠營運收入Cover 返 但跟住個場交返比撚撚

估計李安會清走Strinic

Good luck

等睇波叔第三場正選

期望係弱隊上面唔失分

又變咗怒屌strinic
明明世界盃呢度都有巴打覺得唔錯

0封美欺

簽佢無咩問題，只係比起最新簽嗰兩個，人工係高咗啲，所以係屌都屌M先

落到場，睇左版先算

辣殺都零封牙朗
RR零封韋利安

agger

有拿索， RR, 波叔
佢落到場先算啦

其實rr都好飄忽

上季佢前面係阿屌， 而且無得點抖
今季先評分啦

咁緊係會畀機會

但首選會係laxalt

佢表現不過不失
但我覺得無咩驚喜
年紀又唔細
又有拿索
咁真係無咩用

La Gazzetta dello Sport has rated the 2018 summer mercato of all the Serie A teams: Juventus 9.5/10, Inter 8.5/10, Roma 8/10, Milan 7.5/10 and Napoli 6.5/10.

不過不失好過自爆累到失波呀
所以暫時對佢有期望多過rr

羅馬冇咗nainggolan都咁高

幾份報紙評份米蘭都高分

主要帶黎斜恩呢個頂級中鋒同Caldara 維持到後防實力

扣分主要係中場技術不足
同連拿3M人工太多

由於克勤停賽

第一輪估緊撚撚點排攻擊線
A . 三前 : 屌仔 - 斜恩 - Suso , 馬鹿打LMC
B. 三前 : Laxalt - 斜恩 - Suso , 屌仔LMC

點都好過波叔

btw 原來最後諗住租Promes 但李安最後一刻拒絕咗

都同意
中場其實都好缺人，板凳深度亦唔夠
偏偏冇加強到

rr邊忽差 .......佢個樣唔穩但下下都護到波

d回傳

個2.5分
係冇sms扣落黎既

明顯唔係 我覺得真係夾硬簽SMS 會扣仲多分

防中位置我覺得都幾大隱憂
出唔到拉素 希望撚撚會試下4231

但有Caldara同馬鹿,中後場爭頂高波能力好咗 唔使怕好似先前咁比清高果啲撳住黎頂

其實係米蘭窮定係其他聯賽太豪？
2-3m年薪你地都牙痛咁聲

好多方面因素
意大利本身個大環境經濟先開始慢慢復甦
另外係意甲轉播費冇其他咁高 , 英超人工同轉播費又特別高
意大利個薪金稅制都係一個大問題 好似43%定46%

都啱 但都要睇撚撚點佈陣

最弊就少左一場實戰試人試陣就要打拿仔羅馬
打得差又要比人屌到反皮

好多巴打對藥膏好有期望
希望無事啦

富咸都洗成億買人
意假不嬲都無得比

d出波幾好

我蘭好少option to buy之後真係買

巴卡知道自己開始走下坡 所以死都要走 真紅黑

身體質素擺咗係度

個體檢

我覺得拉素係弱點
搵兩個nigga拍住打正選啦不如

點解拿索卡斯都無體檢片段睇，我想對比下

我覺得佢成日比人針住黎爆，黎迫
因為佢慢，而且成日有濕鳩回傳
傳中死球係唔錯但十場都傳唔到一球
依家有辣殺不如試下用辣殺好過

睇世盃rr>>strinic,瑞士八成攻勢都佢傳中

今晚睇完轟妓岩岩好睇肥安

感覺世盃嘅RR打得放d

瑞士世盃打大斬屈身高

其實如果條中場無咁7, 巴卡應該可以無咁慘既下場..

前面唔係屌仔 已經差好遠
仲要係Behrami 幫佢瘋狂cover

咪FF

而家多個選擇都好既, 對速度型RR點都係輸蝕

Gazzetta dello Sport predict Milan will finish in 4th place for the 2018/19 season.

Their top 5:

1. Juventus
2. Inter
3. Roma
4. Milan
5. Napoli

講緊國家隊

不了，要降班

上年係咪都估我地前4

拿玻里衰極都前4啦

第5 啦 今年我應該中

我做醜人
今年第一

今年升上頭3

第一場就比肥安炒到趴係度啦, 點過到拿仔

Julian Draxler is set to leave PSG before the transfer window ends this month. Dortmund and RB Leipzig are interested. (Source: Le10 Sport)

佢頂阿屌個位咪好p

佢唔嚟垃圾波都冇計

轉會窗完左冷靜之後諗諗下
其實PSG果堆點會過黎， 人工又唔係平， 搏加人工都唔會傳我蘭啦

佢係想走, 就算肯黎人工同轉會費都搞唔掂

郁老馬

Portieri: 25 Reina, 90 A. Donnarumma, 99 G. Donnarumma

Difensori: 2 Calabria, 12 Conti, 13 Romagnoli, 17 Zapata, 20 Abate, 22 Musacchio, 23 Strinic, 33 Caldara, 68 Rodriguez, 93 Laxalt.

Centrocampisti: 4 Mauri, 5 Bonaventura, 10 Calhanoglu, 14 Bakayoko, 18 Montolivo, 21 Biglia, 57 Torrasi, 77 Halilovic, 79 Kessie, 91 Bertolacci.

Attaccanti: 7 Castillejo, 8 Suso, 9 Higuain, 11 Borini, 63 Cutrone.

Plizzari呢

應該去番預備隊, 仲有隊草冇要番件19

Milan had a 60-minute game in training today: the 'blue bibs' team won 3-1. The goals were scored by Suso, Caldara and Cutrone (brace).

Suso scored for the 'white team' while Caldara and Cutrone were on target for the 'blue bibs' teams. Maldini was watching today's training as well.

後備陣仲勁

Castillejo破唔破到近年7號魔咒

卡7 2代目

叫C7 ok?

9號先嚴重， 7號文尼斯幾勁

好想睇兩邊陣容

安達臣真係踢得麻麻地

西咸又輸

要適應，同埋西咸唔知點解買好多人都好廢

我地冬窗平收安達臣

呢隊波英超一向好鬼....

Jed thx

傻邦一返去就正選

基爾和慘劇要上演了

睇球玉大四喜先

佢咁既水平都唔正選先奇怪啦

同埋都夾咗一段日子，踢少一季影響不大

基爾禾仲係呢個龍
456穩陣

班蛆仔好唔鋸

3分鐘都未到

可以轉返去睇轟妓

冇出我蘭名宿貝沙

好撚勁個龍
依幾野

你地燈到

眼光太狹窄，球會想隊波行得更遠，睇今個夏季既轉會就知
依家祖記陣容喺歐洲球隊黎講絕對唔會比下去，球會真係有野心想衝擊歐聯
球迷就淨係為私心去睇隊波

咪又係輸

性狗睇完依段好嬲

D人唔傳比阿朗

弱智先上心

狂龍心肌肥大，暫時停止體育競技活動

AC Milan communicates [...] it was found that Ivan Strinic suffers from an initial hypertrophy of the heart muscle. [...] The player will have to temporarily suspend the competitive sport activity until the exams are completed.

明明佢走位好啲，又空晒，係都要傳俾古惑大盜條ON9仔

踢世杯個陣都check唔到

比個下馬威牙朗

M

即係劇烈運動會有機會有生命危險

真係唔知咩料
2M年薪

體檢個陣會check唔到?

唔怪得再買多

FM

唔緊要丫，就算佢依家隊波有乜人都好，外界仍然唔會睇好祖記
外界都係睇好皇巴拜鈀或者英超球隊架啦

到頭黎都係得兩隻閘同波叔

轉台睇jorginho好過

2場波一齊睇
車阿個場好似2倍速咁

心臟肥大是指心肌肥厚或心臟擴大，職業運動員常有生理性心臟肥大，這是由於長期高度體能需求使心臟產生適應性變化所致。病態性心臟肥大常見於高血壓病患，血管不通暢導致壓力升高，心臟必須增加收縮力以便輸送血流，日積月累造成心臟肥大，另外心臟辦膜異常、肥胖、飲酒過量、糖尿病等問題也會造成心臟肥大。

預防或減緩心臟肥大的方法為：減肥、控制血壓、少鹽、少喝酒、規律運動、放鬆情緒，並針對各種造成心臟肥大的病因妥善治療。

應該係世界杯太激烈未抖夠

轟妓好睇好多 快上快落

皇馬仲有人睇好咩

狙個邊強弱懸殊好睇咩

皇馬叫過渡期
拜仁都唔太睇好啦

又變番16郎

已經場場踢唔晒全場啦喎
咁都太激烈

皇馬點差都好，讓你單腳都踢贏你地班意假垃圾啦

睇牙朗養老

阿車好睇好多
阿後防都係好唔掂

妓做乜又鍾意開短龍門球係後場搓
比人搶到過唔到半場

可能就係心臟唔得先踢唔哂全場

anyway 早日康復喇 心臟問題真係唔講得笑

其實唔係其他隊強，係外界一致認為意假班垃圾廢

上季羅馬踢走巴塞仍然有大把人覺得係羅馬好彩、巴塞HAE踢，巴塞乜都拎過晒，唔志在

唔明果時點解唔搵肥安或雲利阿里, 執愛美麗去教

愛蛇又唔出白簡迪

睇下牙朗第一場姐
不過已轉台

屌奶星jorginho勁能到

阿狗廢到

祖狗

咁羅馬真係好幾年一潤，除左狙希望今年大國際都出下力，仲有拿仔係歐聯都成日丟架

已經玩完
可以咁漏人

你一轉台佢地就俾人入番球

等牙朗爆發入三球

拿仔明放棄歐聯, 點知自己聯賽都唔爭氣

黑氣石

唔好轉返去

拿仔走左佢好大損失，btw屌你老母鳩頭佬本身睇中左，走去買垃圾

某程度上係意甲球隊自己喺歐洲賽場上唔爭氣，明明人腳唔係差，但係出到去就腳軟

所以都係抵死架啦

沙蛇D彈彈波好睇到

祖狗4231打到咁真係唔敢想撚撚用4231我蘭會點

基爾禾成隊打積基亞連尼一個

佐真奴好勁

仲未出高華錫,轟條中場

1:1

阿中場係殺卡+2和B+一個細路

米燈拉

阿妓廢到

明明有人用仲出殺卡係咩心態

沙sir>>>>>>>>>愛美麗

阿妓個29號仔上場幾好係差經驗
今場隱左形咁

我蘭條屌拉基中場可能仲勁依條

爺爺是無辜的

奶達

點會呢

有爺爺=屌打垃圾米蘭

西女人:70M先賣

蒙帥>摩佬>爺爺>撚帥

歐霸遇到車仔既話會唔會輸10球以上

會

美羊
反愛？

幫達仔起機, 老馬比中出456連發

我蘭出品

今場已經入波啦

燈到

其實正常

女人達

燈

妓

摸奶>>>>奧羊

燈力仲係到

記得之前米蘭想買翻美羊嘅時候已經有巴打講過美羊chance miss多過入波

咁就2:0

美羊個樣

美羊把握一向都麻麻

2球都輸長傳

下個轉會窗我地出20m接羊啦

莫拉達都入到波

但係如果佢肯返黎我都仍然係無任歡迎

同我講阿記係蒙帥教, 我都信

但都無理由咁都唔入
求其篤都入啦

我地已經有huguain了 bang!

我都入

羅邊奴

佢咪就係太求其囉

割愛攞波叔+阿屌換啦

呢個標題真係好撚老尷
快D推爆佢

下季唔買苦瓜，買美羊

好難，無西波俾我地屌

出埋世3會點

世三+阿衣未出

龍都唔中
求其到

單刀必不進帝

個29號咩料
上場廢到喊今場仲有得出

今晚吹奏肥安

有預感阿仙奴個爆炸頭會好似ely咁

球直線佢傅得好靚

torreira又唔出

出阿衣會倒扣分架喎

上場補位ok 差經驗
今場真係廢

完全唔明
又唔係踢psg咁都上到契

解圍下下都清地波比人都ok?

psg青訓

第二個浩鼎, 本身有潛力, 太早擔大旗磨走曬

都好青下
係Lorient都係踢青年軍

又係呢個位

mk

屌你老母轟個禁區有結界/

上身

半場轉陣截左唔少攻勢啦
係輸經驗

一上一隊就正選, 但都執殺卡同2和B屎

條撚樣真係好撚on9
mon人地post之後又要嬲
真心蛆狗第一傻閪
利申：完全封鎖左你呀傻閪性慾殺，你講乜柒我都唔會睇到

叉開話題
原來迪迪仔上年喺祖記出得廿場

禁區頂先識入

入到啦

青訓都係咁講
咁撚平庸，擺明後備料

個龍
咁都救唔到

我地阿妓唔入易波

愛蛇契仔
法乙一黎就英超正選

干堤高速反擊
達仔冷箭

摸奶比呢度啲手足開光之後勁左咁

大家唔好燈

@🇯🇵Honda_10

2&b

仆街 邊個提2&b

2&B>>>>>>>>美羊

登到

會唔會反CUP
愛Sir企返起身

車個龍幾錢話?

認真有啲廢

燈撚到，萬試萬靈

下下地波傳中都漏哂

美羊

12碼

車仔全部人都無反應

唔係阿羊已經炒緊車

轟兩邊比人任斬

車仔d防守真係差左好多

祖

牙朗第一場就苦戰

下下地波傳12碼點都走甩

@🇯🇵Honda_10
今日搞咩 燈到咁

買反勝先

又係果個位

妓十二碼位置都唔撚識入波

車仔禁區0防守力

兩邊都豆腐後防

希望大家唔好評論蛆狗場波
專心睇轟同妓

沙利淨係識攻

點解

阿狗入左波之後好番好多

半場要轉番台啵

狗記 正垃圾重好意思話人

牙朗第一場就比轟妓搶哂風頭

牙朗未發力咋

依到太燈

全力支持屌帥

係，轉頭就大四喜

記得季前我講過冇錢嘅可以簽積基亞連尼 今日一個carry成隊

完場啦咩

邦老師一陣就追和再反cup啦

唔好傷就夠

屌你班垃圾又燈

一陣又7番轉頭

仲有半個鐘都唔知你地笑what

心水清

話時話沙sir擺kante擺得勁前

車個邊嗌緊要干爹回家

wa蛆咁都無牌

都未出大絕

開始有啲啦

係佐真奴逗佢

咪搞到阿記三角回傳任射，不過炒晒之嘛

轟妓兩隊都好似不設防咁，唔係嗰幾球飛機多兩三球都似

個新意甲logo好柒

阿炒左3球

狗記有特權

打人

拿仔之前都係同人鬥入

牌都未張

意甲冇左VAR?

蘇蘭天奴比你地燈到飛身咁靚

索倫天奴仲咁堅

意假某d場次某d時段係無架

12碼準備中

70M

阿朗好似融入唔到

無乜可能救唔到

隊友太勁唔慣

係咪唔識打單箭頭 利申無睇

另一邊施治都唔係幾掂

個龍企位好有問題 次次都企側咗啲

信我, 牙朗會入波反勝

ok

第一場劇本, 救世主的誕生

做唔到大佬咪融唔到囉

似M子打箭頭多啲

無咩見佢講野, 仲要舉手要波

唔識意大利文

祖場波幾好睇

開波喇轉台

換殺卡

老師

正

蛆要cup了

仲話我燈

傻邦

賣龍馬比佢地啦100m真心抵

準備黎了

班蛆
傻邦入波都屌

使唔使申請取消入球

沙利出黎到而家都揸住包煙

個龍暈左都計?

有高華鍚睇

本來就唔計，但係...

劇本

好黑暗呀

天地有正氣

個龍好似好大獲

返去睇世三算啦

阻牙朗做大事
一陣送返個12碼當無數

個龍今場好神
結果咁樣收皮
真係睇緊少林足球對魔鬼隊

屌帥

劇本是無敵的

屌

屌你老母

燈撚到

又係28028

@緘默的腳毛

燈能到

唉 劇本

一日未完場都唔好慶祝住

係咪要改口天無眼

你睇下你地 肉酸到

個龍門係問題
咪解決個問題囉

邊個燈呀

基爾禾年年都係咁鳩

找數啦

一開季就咁燈

一早叫大家睇轟同妓算

走數魔咒還在, 我蘭今季MolaMola

#28028嗰種柒真係唔講得笑

甲級戰犯28028

登到應一應
但好睇場波

卡狗人都走左都仲未找數

70M龍咁都甩

早幾日瘋狂J SMS已經覺得佢柒，真不愧為人型垃圾

差d比人踢死

世3勁到

係車仔難上世1

唔係個龍可能唔洗落場

笑匠起碼值30m

咁似我地龍馬上季啲失波

嘩屌豬腦

當拿閪柒好多

頂住個讓和，嚇死

用心良苦

錢馬仲細佢幾年

講真錢馬咁嘅年紀真係好唔錯架喇係上年跌左啲watt

錢馬：今季陸續有黎

同埋未有隊敢all in 70M買佢

上年係d關鍵賽事出哂醜
不過上年好似九成龍門都有大派膠

大老馬無

0 失球
不過今季有連拿佢應該無出場機會

上年真係唔知乜事 好明顯肥佬單野對佢好大影響 球員想發展真係要換走肥佬

明顯啦
蒙帥個上半季咁柒， $馬表現都無下半季咁柒

我記得上季，對面唔洗點跳都頂贏卡拿仔
卡拿仔咁婑但彈跳力又唔就好
其實係一個大隱憂

睇黎拿仔今季凍過水

佢地今季走咁多人但無乜買人

走左jorginho同連拿者

拿仔條中場下下斷攬

immobile

3對1

買左個西班牙仔中場中，30m

3個陪跑

咁樣3個夾1個走甩

Acerbi幾下放波都好準 拿仔再唔放Diawara出黎打防中應該玩完 Hamsik打防中中空

Albiol走埋去托咩

唔得喎 要睇var喎

比koulibaly咁撞法真係命仔都短幾年..

米歷傷過幾次
都咁勁

我蘭幾時先可以入到呢種高質波？

拿仔上季啲尾水黎

恩薛尼

場波仲未完

又登

強隊救星

比米拉累死

簽狂龍之前唔check身體

白養佢
退休啦屌

卡拿果種攻守轉換唔快得RR好多
希望對中堅或者其他球員醒扒

你係咪走數走到脾氣暴燥

心肌肥大好難check得出
好彩發現得早 如果唔係有機會猝死球場

除左祝佢快d好番
我睇唔出有邊樣野對米蘭有益

sor 我以球隊利益角度行先

好彩世杯無事

有 單新聞話無得醫
直接退休慳返筆

都好d
都好啦，有個世杯亞軍
祝佢好番

佢仲有幾多年約？

簽咗3年

解約得唔得

唔知有冇買保險

又唔可以怪曬米拉
對住個空心老倌
又係球探出身唔熟管理
李安相比好好多

睇個球員check好 等醫生建議先

以後踢唔到多數會協商解約然後掛靴

參考下當年de la red
但現階段唔會話解約住

呢單意外黎
但我屌鳩佢一早咁快入手托咩
個陣季中已經傳話成事, 屌佢

好似冬季轉會前已經講咗

Sergej Milinkovic-Savic discussing new Lazio contract, including reported €150m release clause.

J完了

咁撚廢
50m都比多佢啦

今年啲開波時間改左咩？咁多2點半既

28028 之前J最勁係你囉

NUMERI GIOCATORI
2 Davide Calabria
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
8 Suso
9 Gonzalo Higuain
10 Hakan Calhanoglu
11 Fabio Borini
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristian Zapata
18 Riccardo Montolivo
20 Ignazio Abate
21 Lucas Biglia
22 Mateo Musacchio
23 Ivan Strinic
25 José Manuel Reina
33 Mattia Caldara
63 Patrick Cutrone
68 Ricardo Rodriguez
77 Alen Halilovic
79 Franck Kessie
90 Antonio Donnarumma
91 Andrea Bertolacci
99 Gianluigi Donnarumma

好似真係上季多早場

I numeri di maglia stanno molto a cuore ai giocatori, piacciono ai tifosi e fanno rumore a livello mediatico. L'arrivo di un nuovo calciatore è sempre accompagnato dalla curiosità di conoscere il suo numero. Tra i rossoneri, Higuain indosserà il 9, Caldara il 33, Reina il 25, Bakayoko il 14, Laxalt il 93, Castillejo il 7, Strinic il 23 e Halilovic il 77. Di seguito tutti i numeri ufficiali della rosa a disposizione di Mister Gattuso per questa stagione:

史生件23 唔知今季出到幾多次

無左7號嘅？

紅字
7號 Castillejo

49000廢能到

白禮頓都2粒

唔係咁快燈到下話

即刻追返粒

點做到？

-6波

馬屎眼好廢

成班又開始燈

同波叔差唔多

普巴甩哂波

點解獌可以唔買中堅

想燈埋入波？

係咪摩三季開始發作 啲球員全部食晒屎

摩想買

摩佬教國家隊算啦

炒摩佬請蒙帥

件fred又係辣殺黎

吹到勁大

本身都唔算好出名

60m

Jorginho=fabinho>>>>>>>fred
同是巴西人

開頭講fred 我淨係諗到巴西之前件前鋒

Jorginho>> Fabinho>>Fred

世界級廢鋒

你班燈神又笑人

蒙帥又贏

拿仔冇咗佐仔即刻功守不衡

上季都入24球, 57場, >>>>>>>>>>>>>>卡叔

拜利

揾人接咗1001去 我訓先